7月6 頭場黃子華380 4連位換飛

7月6 頭場黃子華380 4連位換飛
想換13號後4連位
留tg

推

4連680 13號
是咪換?

加1000制唔制

13唔得呀

正價幫你收

咁冇了,雖然我都想換6號

祝你成功

@irseller

thanks

30號4連要？

23/7 4連換？

已換 thanks

我想換4連680 tg me plz

你有咩日子換

24號

應該可以
問埋朋友同埋睇返咩位同你再夾夾

tgtg